呢場運動係咪要不停有人自殺以死相諫，先可以繼續落去

如果係 我願意做下一個
但我唔會就咁離開 我點都要為你地做最後一件事

呢個將會係我係連登最後一個post
有緣再見

快

CARRIELAM

係

玩流

Gomes

講事實啫

仲未？